每個人都值得擁有一個closure

終於知自己點解放唔低
因為段關係斷得不明不白
對方不辭而別既時候
會令你更難去放低
只有一個真正同合適既「結束」
可能會令人容易啲move the fuck on

有咩要講清楚啲 個心那住真係要用多好多時間放手

夜啦訓啦

求其啦

係呢到留翻一個結束比雙方 聽日開始要執翻起自己
重新好好生活

瞓唔到

好攰

推

呃閪屌囉 你睇下你仲傻閪咁等人返黎

佢唔知梗係幸福架

歡迎發洩，當係到留翻個closure 比自己

ok

唔係唔想你唔開心
係想令自己覺得佢冇搞到你唔開心

冇

我都有同呢個人傾過計